其實有冇人覺得張敬軒翻唱人地d歌都好正？

夜機 完全因你

下次愛你

聽說愛情回來過
其他sandy既歌

漩渦 夜機 傾慕
不過cass無得輸

婚紗背後

聽到把聲就覺得煩
不了

夜機同少女的祈禱都好有feel

我本人

黃色大門仲正

天窗

佢翻唱差唔多首首都經典
除左那些年

垃圾 絕 失樂園 大開眼戒個medley 每次聽都起雞皮

降兩度仲正 好聽過原唱